我們之間說過多少分手 總是以為覆水能收

FG50k

什麽時候 我們失去了糾纏的理由
想放棄了

我不回頭 你不挽留

呢套戲好好睇